【增進知識】有冇好既時事/社論/政治/哲學/歷史/科技podcast 介紹

是咁的，我平日日返工都有成個鐘車程，以往我都係聽Spotify同上連登解悶, 不過近排聽到有啲悶，想轉聽podcast. 不過暫時聽得一個，一個禮拜得一集，唔多夠。有無其他podcast 介紹

你地唔聽podcast??

英文有
freaknomics
no stupid questions
fareed zakaria gps
money planet
ted radio hour

中文就其實同youtube差唔多

五夜講場
哲
史
文
社科
科學

建築意 香港電台既
屬於建築主導介紹文化歷史

百靈果

mark

細佬我開左個Podcast，主要講：個人成長同商業野。

仲會有訪談同埋書評。

有興趣可以聽下：

感謝支持

OT少少
有冇方法將youtube channel/playlist 變成podcast, 可以用podcast app "聽" youtube, 可以screen off聽, 網上有d方法要自己起server先用到, 有冇d簡單d

比錢買premium

我想podcast同youtube可以係同一個app聽, 買premium都解決唔到

BBC in our time

Youtube睇，真心好睇，每次睇完都有得著，由淺入深講解

哲學有偈傾

如果係聽中文嘅話 台灣有唔少時評類節目
我聽呢個 覺得幾好